Valutazione Torricelli: 3.14 (il peggiore)
Evoluzione progettazione: lievi modifiche all'UML, ma non strutturali. Non rispecchia il codice finale se non in minima parte.
Strutturazione programma pessima, figlia dell' (assenza di) progettazione
Documentazione JavaDoc non è male.
Test: presente UN test JUnit.

Critica UML
In generale la progettazione è un po' limitata, nel senso che ci sono tre macro-oggetti, tra cui il main() che ha tante,  tanto, troppe  responsabilità . . UML è fortunatamente corretto quasi corretto, ma era difficile sbagliare con 3 cose. 

Critica Codice
Static code Analysis: B

Graph: sembra ben organizzato e chiaro. 

FileContentBuffer: classettina di servizio, ben pensata e organizzata.

Main: come detto sopra, il Main fa troppo, molto brutto da leggere, e migliorabile sotto vari aspetti. Da spezzare in vari oggetto e/o metodi statici. Complessità ciclomatica 51, vuol dire che è di fatto NON testabile.



 



 




	
	
